是日早中下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

紅磡冰室

好似又係舊圖嚟喎
玩咩
隻雞翼麵見過

再食

yes ar

毒吃 ？

再食放舊圖
好冇誠意
負皮